# Прочти меня #

## Что такое Mira-planet? ##

1. Мы сообщество свободных разработчиков, объединенных общей целью, - "**Проверка гипотезы: может существавать такая система взаимодействий между людьми, которую абсолютное большинство (более 95% людей) будет считать справедливой, законной, способствующей общественному и личному развитию**".
![1124608_300.jpg](https://bitbucket.org/repo/yjnM75/images/442648562-1124608_300.jpg)

## Мы руководствуемся следующими **общими принципами**: ##
1. Приносить пользу группе и всему обществу в целом.
2. Добро порождает добро.
3. Ум - неотъемлемый атрибут свободы.
4. Критика без предложений - вред.
![rukopozhatie-2.jpg](https://bitbucket.org/repo/yjnM75/images/1350939640-rukopozhatie-2.jpg)

### Чем мы занимаемся прямо сейчас? ###
1. Создаем проект в целях обучения.
![Rim7-D_vlKI.jpg](https://bitbucket.org/repo/yjnM75/images/3532590060-Rim7-D_vlKI.jpg)

### Что за проект? В чем его суть? ###
1. Это фрэймворк, ориентированный на создание соц. сети, цель которой описана выше.

### Правила вступления и обязанности членов команды: ###
1. Любой желающий может принять участие в разработке. 
2. Любой желающий может использовать как часть кода, так и весь код целиком для собственных нужд.
3. Членам команды запрещается использовать код или его чсть, с целью, противоречащей **общим принципам**. За нарушение данного правила - исключение из команды (решается путем голосования среди действующих участников проекта).
![uDExPQpM1Ys.jpg](https://bitbucket.org/repo/yjnM75/images/1407547947-uDExPQpM1Ys.jpg)